[
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Fark.com"
        },
        "author": null,
        "title": "So yeah, about that Gym Jordan Weaponization committee report [Fail]",
        "description": "",
        "url": "https://www.fark.com/comments/12804354/So-yeah-about-that-Gym-Jordan-Weaponization-committee-report",
        "urlToImage": "https://usrimg-full.fark.net/F/Fu/fark_Ful6EsO_WQU8QiW8kb8N60JPBS0.jpg?AWSAccessKeyId=UKDINQXVGV49TCSSKJLK&Expires=1680494400&Signature=7zUIHeZ7phPC1oTx139T9l1k0dE%3D",
        "publishedAt": "2023-03-29T18:21:02Z",
        "content": "DownStreamDreaming:The cognitive dissonance that I encounter when I attempt to empathize with republican minds is just absurd.\r\nThe very notion of a republican committee to study 'weaponization of go\u2026 [+456 chars]",
        "topic": "Politics",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/politics.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Fark.com"
        },
        "author": null,
        "title": "Fark NotNewsletter: Ad blocker block party tomorrow [FarkBlog]",
        "description": "",
        "url": "https://www.fark.com/comments/blog1270/Fark-NotNewsletter-Ad-blocker-block-party-tomorrow",
        "urlToImage": "https://usrimg-full.fark.net/F/Fe/fark_FedSfLn1HpEzNp0p9myOgyqGuQ8.jpg?AWSAccessKeyId=UKDINQXVGV49TCSSKJLK&Expires=1680494400&Signature=5L8Ch0Qs2%2FhASxXAtjaym61b9Kc%3D",
        "publishedAt": "2023-03-29T17:30:27Z",
        "content": "________________________A message from\u00a0Drew Curtis: \u00a0________________________\u00a0\r\nHey everyone hope your week's been well.\u00a0\u00a0\r\nGot a few things on deck this week.\u00a0\r\nThursday at noon ET to Friday at noon\u2026 [+8795 chars]",
        "topic": "Politics",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/politics.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "International Business Times"
        },
        "author": "Didier LAURAS",
        "title": "Russian Plan For Nukes In Belarus Raises Questions",
        "description": "Russian plan for nukes in Belarus raises questions",
        "url": "https://www.ibtimes.com/russian-plan-nukes-belarus-raises-questions-3680696",
        "urlToImage": "https://d.ibtimes.com/en/full/4437704/governments-experts-alike-see-little-prospect-move-changing-course-conflict.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-27T13:51:37Z",
        "content": "Governments and experts alike see little prospect of the move changing the course of the conflictAFP\r\nThe Kremlin's announcement that it will station nuclear weapons on the territory of its ally Bela\u2026 [+4311 chars]",
        "topic": "Politics",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/politics.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Energycentral.com"
        },
        "author": "[Energy Central] German Toro Ghio",
        "title": "News round-up, March 24, 2023 by\u00a0GERM\u00c1N & CO",
        "description": "Reflections by the editor\u2026 Calligrammes; \u201cpo\u00e8mes de la paix et da la guerre\u201d, 1913-1916, by Guillaume Apollinaire; 1918; Paris. GUILLAUME APOLLINAIRE, (26 AUGUST 1880 \u2013 9 NOVEMBER 1918) WAS A FRENCH POET, PLAYWRIGHT, SHORT STORY WRITER, NOVELIST, AND ART CRIT\u2026",
        "url": "https://energycentral.com/c/pip/news-round-march-24-2023-%C2%A0germ%C3%A1n-co",
        "urlToImage": "https://energycentral.com/sites/default/files/styles/og_meta/public/ece/node_main/2023/3/portada2024.jpg?itok=UidI7D9I",
        "publishedAt": "2023-03-24T18:10:26Z",
        "content": "Reflections by the editor\r\nCalligrammes; po\u00e8mes de la paix et da la guerre, 1913-1916, by Guillaume Apollinaire; 1918; Paris.\r\nGUILLAUME APOLLINAIRE, (26 AUGUST 1880 9 NOVEMBER 1918) WAS A FRENCH POE\u2026 [+31909 chars]",
        "topic": "Politics",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/politics.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Fark.com"
        },
        "author": null,
        "title": "Okay, we've banned gays, now what? [Interesting]",
        "description": "",
        "url": "https://www.fark.com/comments/12797548/Okay-weve-banned-gays-now-what",
        "urlToImage": "https://usrimg-full.fark.net/_/_K/fark__KgHlRh9p7-4e-bGcqs6ZNgDr5M.jpg?AWSAccessKeyId=UKDINQXVGV49TCSSKJLK&Expires=1679889600&Signature=g%2BdfeIkFHxD98V6jdFHkgvgIutA%3D",
        "publishedAt": "2023-03-23T20:17:39Z",
        "content": "Step 2, I'd say, is to marvel at how many\u00a0real problems you've just solved.\u00a0 TFA does an excellent job of enumerating some of them... oh, wait, those are the ones that aren't solved at all.From what \u2026 [+6187 chars]",
        "topic": "Politics",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/politics.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Booksandideas.net"
        },
        "author": "Dominique Guellec",
        "title": "Will Capitalism Save the World?",
        "description": "About: Philippe Aghion, C\u00e9line Antonin, Simon Bunel, Le Pouvoir de la destruction cr\u00e9atrice, Odile Jacob\n\n-\nReviews\n\n/ \nEconomy, \ncapitalism, \nenvironment, \nprogress, \nenvironmentalism",
        "url": "https://booksandideas.net/Will-Capitalism-Save-the-World.html",
        "urlToImage": "https://booksandideas.net/IMG/png/podez-card.png",
        "publishedAt": "2023-03-23T08:30:00Z",
        "content": "At a time when the climate crisis is worsening, inequalities are rising and democracy is weakening, many point to capitalism as the primary, if not sole, culprit for all these ills. They claim that t\u2026 [+15689 chars]",
        "topic": "Politics",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/politics.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Fark.com"
        },
        "author": null,
        "title": "Fark NotNewsletter: There's a mouse in my sherbet [FarkBlog]",
        "description": "",
        "url": "https://www.fark.com/comments/blog1268/Fark-NotNewsletter-Theres-a-mouse-in-my-sherbet",
        "urlToImage": "https://usrimg-full.fark.net/q/q1/fark_q1D032zTAtJW9SUOjlcyAaZfBKk.jpg?AWSAccessKeyId=UKDINQXVGV49TCSSKJLK&Expires=1679889600&Signature=Yp4Cuw33GWYBDpZZOI%2F%2FkVKcjNc%3D",
        "publishedAt": "2023-03-22T18:36:15Z",
        "content": "________________________A message from\u00a0Drew Curtis: \u00a0________________________\u00a0\r\nHey everyone, hope your week's been well.\u00a0\r\nSeveral years ago we tested whether or not ad blockers were severely impact\u2026 [+9297 chars]",
        "topic": "Politics",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/politics.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BFMTV"
        },
        "author": null,
        "title": "OM: Ounahi confirme sa fin de saison apr\u00e8s sa blessure au pied",
        "description": "Recrut\u00e9 l\u2019hiver dernier \u00e0 Angers, Azzedine Ounahi voit le d\u00e9but de son aventure marseillaise \u00eatre \u00e9court\u00e9e. L\u2019international marocain s\u2019est fractur\u00e9 un orteil avec les Lions de l\u2019Atlas et doit mettre un terme \u00e0 sa saison.",
        "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/ligue-1/om-ounahi-confirme-sa-fin-de-saison-apres-sa-blessure-au-pied_AV-202303300819.html",
        "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/ls2U78MtgraZ7Mn7tYfGWUf7_og=/0x106:2048x1258/images/Azzedine-Ounahi-avec-l-OM-le-19-mars-2023-1607785.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T21:12:24Z",
        "content": "Recrut\u00e9 lhiver dernier \u00e0 Angers, Azzedine Ounahi voit le d\u00e9but de son aventure marseillaise \u00eatre \u00e9court\u00e9e. Linternational marocain sest fractur\u00e9 un orteil avec les Lions de lAtlas et doit mettre un t\u2026 [+1483 chars]",
        "topic": "Sport",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/sport.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Iletaitunepub.fr"
        },
        "author": "LAIMONDRIA Sylviane",
        "title": "Laure Manaudou : rare photo de ses trois enfants r\u00e9unis lors d\u2019une promenade",
        "description": "Poster ses enfants sur Instagram n\u2019est pas dans les habitudes de Laure Manaudou. La femme de J\u00e9r\u00e9my Fr\u00e9rot veut pr\u00e9server sa vie priv\u00e9e. Ainsi, ses enfants pourront avoir une enfance un peu plus normale malgr\u00e9 sa popularit\u00e9. Sa publication du mardi 28 mars 20\u2026",
        "url": "https://iletaitunepub.fr/actualites-people/260964-laure-manaudou-rare-photo-de-ses-trois-enfants-reunis-lors-dune-promenade/",
        "urlToImage": "https://iletaitunepub.fr/wp/wp-content/uploads/2023/03/un-portrait-de-laure-manaudou-souriante.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T20:35:02Z",
        "content": "Afficher Masquer le sommaire\r\nPoster ses enfants sur Instagram nest pas dans les habitudes de Laure Manaudou. La femme de J\u00e9r\u00e9my Fr\u00e9rot veut pr\u00e9server sa vie priv\u00e9e. Ainsi, ses enfants pourront avoir\u2026 [+4266 chars]",
        "topic": "Sport",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/sport.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "dh.be"
        },
        "author": "Aur\u00e9lie Parisi",
        "title": "The Friends Experience: les people belges ont d\u00e9couvert l'exposition en avant-premi\u00e8re",
        "description": "Plusieurs personnalit\u00e9s de la t\u00e9l\u00e9 et de la radio \u00e9taient pr\u00e9sentes \u00e0 la soir\u00e9e d\u2019ouverture de la Friends Experience \u00e0 Brussels Expo.",
        "url": "https://www.dhnet.be/medias/series/2023/03/30/the-friends-experience-les-people-belges-ont-decouvert-lexposition-en-avant-premiere-RQLPIDW3SVD2HH7W5IRZ7R3U2Y/",
        "urlToImage": "https://www.dhnet.be/resizer/8ODxlfC0sAaitqC804F01LwP-qk=/1200x630/filters:format(jpeg):focal(2011x1517:2021x1507):watermark(cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/KSYODHLMNBBMDA7B5YPJPTFVNY.png,0,-0,0,100)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/K463IFOAXRG6DEBSPSORPIPHEY.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T20:06:52Z",
        "content": "\u00c0 partir de ce vendredi, les d\u00e9cors dans lesquels la bande de potes new-yorkais a \u00e9volu\u00e9 seront accessibles au grand public gr\u00e2ce \u00e0 lexposition Friends Exp\u00e9rience qui, il y a quelques semaines encore\u2026 [+1830 chars]",
        "topic": "Sport",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/sport.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BFMTV"
        },
        "author": null,
        "title": "Ligue Europa: Nantes sanctionn\u00e9 par l'UEFA apr\u00e8s son barrage retour contre la Juve",
        "description": "L'UEFA n'a pas appr\u00e9ci\u00e9 les fumig\u00e8nes allum\u00e9s par des supporters du FC Nantes lors du barrage retour de Ligue Europa perdu contre la Juve, et a donc d\u00e9cid\u00e9 de sanctionner le club.",
        "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/europa-league/ligue-europa-nantes-sanctionne-par-l-uefa-apres-son-barrage-retour-contre-la-juve_AV-202303300792.html",
        "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/LQvi5x_iwQFZhJjTkYmVc1RzPvc=/0x106:2048x1258/images/Nantes-Juventus-1608099.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T19:59:16Z",
        "content": "L'UEFA n'a pas appr\u00e9ci\u00e9 les fumig\u00e8nes allum\u00e9s par des supporters du FC Nantes lors du barrage retour de Ligue Europa perdu contre la Juve, et a donc d\u00e9cid\u00e9 de sanctionner le club.\r\nWaldemar Kita va d\u2026 [+1601 chars]",
        "topic": "Sport",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/sport.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Canalfm.fr"
        },
        "author": null,
        "title": "Maubeuge - Le Fitness Park verra bien le jour, sur le site du P\u00f4le Gare",
        "description": "Le d&eacute;but des travaux du futur Fitness Park de Maubeuge, c'est pour le 11 avril. Cette nouvelle salle de sport de 2 000 m2 proposera plusieurs espaces : Crossfit, Fight Park (Boxe, MMA...",
        "url": "https://www.canalfm.fr/news/maubeuge-le-fitness-park-verra-bien-le-jour-sur-le-site-du-pole-gare-38196",
        "urlToImage": "https://www.canalfm.fr/upload/news/main/6425cd5b3b8157.48135997.jpg?=1680216907",
        "publishedAt": "2023-03-30T19:31:38Z",
        "content": "30 mars 2023 - 630 vuesLe d\u00e9but des travaux du futur Fitness Park de Maubeuge, c'est pour le 11 avril. Cette nouvelle salle de sport de 2 000 m2 proposera plusieurs espaces : Crossfit, Fight Park (Bo\u2026 [+371 chars]",
        "topic": "Sport",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/sport.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Eurosport.fr"
        },
        "author": null,
        "title": "Khachanov - Cerundolo EN DIRECT",
        "description": "Eurosport est votre source privil\u00e9gi\u00e9e pour les derni\u00e8res mises \u00e0 jour des matches de ATP Miami. Obtenez le r\u00e9sum\u00e9 complet du Francisco Cer\u00fandolo - Karen Khachanov, avec les statistiques et les temps forts.",
        "url": "https://www.eurosport.fr/tennis/atp-miami/2023/live-francisco-cerundolo-karen-khachanov_mtc1427456/live.shtml",
        "urlToImage": "https://layout.eurosport.com/i/sd/logo.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T19:28:48Z",
        "content": "MATCH EN DIRECT : Francisco Cer\u00fandolo contre Karen Khachanov\r\nATP Miami - 30 mars 2023\r\nSuivez le match de tennis du tournoi de ATP Miami entre Francisco Cer\u00fandolo et Karen Khachanov en direct sur Eu\u2026 [+709 chars]",
        "topic": "Sport",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/sport.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "The Conversation Africa"
        },
        "author": "Olivier Bessy, Professeur d'Universit\u00e9 et directeur du master tourisme, Universit\u00e9 de Pau et des pays de l'Adour (UPPA)",
        "title": "Marathon de Paris 2023 : pourquoi un tel engouement ?",
        "description": "Les organisateurs ont m\u00eame d\u00fb refuser des inscriptions. Beaucoup r\u00eavent de dire \u00ab je l\u2019ai fait \u00bb le lundi matin en arrivant au bureau, montrant des photos de leur performance dans un cadre unique.",
        "url": "https://theconversation.com/marathon-de-paris-2023-pourquoi-un-tel-engouement-202971",
        "urlToImage": "https://images.theconversation.com/files/518433/original/file-20230330-18-2y1y0s.jpg?ixlib=rb-1.1.0&rect=0%2C8%2C1796%2C897&q=45&auto=format&w=1356&h=668&fit=crop",
        "publishedAt": "2023-03-30T19:26:56Z",
        "content": "Le doute avait un temps plan\u00e9 sur sa tenue en raison du mouvement social contre la r\u00e9forme des retraites\u00a0: le d\u00e9part du marathon de Paris sera bien donn\u00e9 ce dimanche 2\u00a0avril. L\u2019\u00e9dition 2023 affiche c\u2026 [+8510 chars]",
        "topic": "Sport",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/sport.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Leblogauto.com"
        },
        "author": "Nicolas Anderbegani",
        "title": "Un Dodge Durango SRT Hellcat pouss\u00e9 \u00e0 plus de 1000 chevaux",
        "description": "Avec ses 720 chevaux, le Dodge Durango SRT Hellcat n'a certainement pas besoin de plus de puissance pour faire cramer le bitume. Cependant, certains estiment que cela n\u2019est pas suffisamment infernal, \u00e0 l\u2019instar du projet men\u00e9 par Roadshow International \u00e0 Atla\u2026",
        "url": "https://www.leblogauto.com/actualite/un-dodge-durango-srt-hellcat-pousse-a-plus-de-1000-chevaux-93876",
        "urlToImage": "https://medias.leblogauto.com/20/2023/03/photo_article/93876/175959/1200-L-un-dodge-durango-srt-hellcat-pouss-plus-de-1000-chevaux.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T19:22:00Z",
        "content": "300 chevaux suppl\u00e9mentaires !\r\nAu cours des derni\u00e8res heures, le tuner a partag\u00e9 sur Instagram quelques photos d'un Durango SRT Hellcat modifi\u00e9 qui parvient \u00e0 suivre m\u00eame les supercars de nouvelle g\u00e9\u2026 [+1832 chars]",
        "topic": "Sport",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/sport.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ethz.ch"
        },
        "author": null,
        "title": "ETH Z\u00fcrich's position on AI in education and ChatGPT",
        "description": "Comments",
        "url": "https://ethz.ch/en/the-eth-zurich/education/educational-development/ai-in-education/chatgpt.html",
        "urlToImage": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T22:43:04Z",
        "content": "In faculty meetings these days, one frequently hears exasperated statements like \"so, should we just give up?!\" - of course, faculty are thinking about cheating, but also on a more fundamental level:\u2026 [+1098 chars]",
        "topic": "Education",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/education.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "dh.be"
        },
        "author": "Thomas Livet",
        "title": "Engag\u00e9s, records, parcours, horaires ou historique\u00a0: tout savoir sur le Tour des Flandres 2023, le second monument de l\u2019ann\u00e9e",
        "description": "Le deuxi\u00e8me monument cycliste de la saison 2023 a lieu ce dimanche 2\u00a0avril entre Bruges et Audenarde.",
        "url": "https://www.dhnet.be/sports/cyclisme/classiques/2023/03/30/engages-records-parcours-horaires-ou-historique-tout-savoir-sur-le-tour-des-flandres-2023-le-second-monument-de-lannee-DS2HOTKPCVBFHIY52MBXUPGZKA/",
        "urlToImage": "https://www.dhnet.be/resizer/gt9D1ZivZpzH7QxnD-TMhJCmEGs=/1200x630/filters:format(jpeg):focal(368.5x254:378.5x244):watermark(cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/6LJWAO74QZHR7KW5AX2LGSOHQQ.png,0,-0,0,100)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/JM432ZEB2JCXNB4P2UYAS4T7MU.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T20:11:03Z",
        "content": "Cr\u00e9\u00e9e en 1913 par L\u00e9on van den Haute, co-fondateur lann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente du journal sportif n\u00e9erlandophone SportWereld, maintenant Het Nieuwsblad, la course est utilis\u00e9e comme moyen de promotion pour aug\u2026 [+9144 chars]",
        "topic": "Education",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/education.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Alternatives-economiques.fr"
        },
        "author": "Chlo\u00e9 Rabs",
        "title": "Dons records, cagnottes en ligne\u00a0: les caisses de gr\u00e8ve font aussi leur r\u00e9volution",
        "description": "Les montants collect\u00e9s par les caisses de gr\u00e8ve atteignent des records. Notamment gr\u00e2ce aux dons en ligne.",
        "url": "https://www.alternatives-economiques.fr/dons-records-cagnottes-ligne-caisses-de-greve-revol/00106489",
        "urlToImage": "https://www.alternatives-economiques.fr/sites/default/files/public/styles/for_social_networks/public/field/image/080_hl_vdubois_2016053.jpg?itok=i1EhqkwD",
        "publishedAt": "2023-03-30T14:20:00Z",
        "content": "Du jamais vu. Apr\u00e8s seulement dix journ\u00e9es de mobilisation contre la r\u00e9forme des retraites, et alors que se profile la 11e, le 6\u00a0avril prochain, les caisses de gr\u00e8ve atteignent d\u00e9j\u00e0 des niveaux in\u00e9ga\u2026 [+6766 chars]",
        "topic": "Education",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/education.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
        },
        "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
        "title": "Education. Chamb\u00e9ry, Grenoble, Annonay, Carpentras\u2026 Ces lyc\u00e9es dans le top 25 de France",
        "description": "Le minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale a publi\u00e9 les indicateurs de valeur ajout\u00e9e qui \u00e9valuent la mani\u00e8re dont les \u00e9tablissements accompagnent leurs \u00e9l\u00e8ves jusqu'au bac. Sur cette base, le journal Le Parisien a publi\u00e9 le top 25 des lyc\u00e9es de France et quelques\u2026",
        "url": "https://www.ledauphine.com/education/2023/03/29/chambery-grenoble-annonay-carpentras-ces-lycees-dans-le-top-25-de-france",
        "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/D4931F74-6294-4D35-9CED-56D737000C8C/FB1200/photo-1680103191.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T10:31:00Z",
        "content": "Selon le palmar\u00e8s r\u00e9alis\u00e9 par Le Parisien, sur la base des chiffres du minist\u00e8re de l\u2019\u00e9ducation, dans le public c\u2019est \u00e0 Marseille o\u00f9 se trouve le meilleur lyc\u00e9e de France.Le lyc\u00e9e Thiers n\u2019enregistre\u2026 [+1385 chars]",
        "topic": "Education",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/education.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Lalibre.be"
        },
        "author": "Patrick Van Campenhout",
        "title": "Education : Wooclap utilise l'intelligence artificielle et ChatGPT pour assister les enseignants",
        "description": "La jeune pousse belge active dans le secteur de l\u2019\u00e9ducation dope ses outils avec de l\u2019assistance num\u00e9rique, au profit de la productivit\u00e9 des enseignants.",
        "url": "https://www.lalibre.be/economie/digital/2023/03/30/education-wooclap-utilise-lintelligence-artificielle-et-chatgpt-pour-assister-les-enseignants-MYJFNZUXOFFATKNRFU73HIWFNM/",
        "urlToImage": "https://www.lalibre.be/resizer/asE2UHECbPg3BJtLYZJXaNlU4R8=/1200x630/filters:format(jpeg):focal(3091x2069:3101x2059):watermark(cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/LJZLRESWDZHNJN6FV5EQWOQFNI.png,0,-0,0,100)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/HWOF6XYGKZEFRGMJD3LP7ANNNU.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T07:31:40Z",
        "content": "G\u00e9n\u00e9ration automatique\r\nMais les enseignants doivent \u00e9videmment cr\u00e9er des questionnaires, des quiz, des QCM (questionnaires \u00e0 choix multiples), des pr\u00e9sentations de type flashcards (fiches synth\u00e9tiqu\u2026 [+2003 chars]",
        "topic": "Education",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/education.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Jmw.name"
        },
        "author": null,
        "title": "Exploring Power Distribution Networks",
        "description": "Comments",
        "url": "https://jmw.name/projects/exploring-pdns/",
        "urlToImage": "https://jmw.name/images/pdn-thumbnail.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T06:21:14Z",
        "content": "Anyone who has done electronics design knows the importance of bypass or decoupling capacitors, but mostly through received rules-of-thumb such as: each IC should have a .1 \u00b5F capacitor, add one 1 \u00b5F\u2026 [+18916 chars]",
        "topic": "Education",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/education.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": "liberation",
            "name": "Lib\u00e9ration"
        },
        "author": "Ma\u00eft\u00e9 Darnault",
        "title": "Education aux m\u00e9dias : dans la Dr\u00f4me, le bonus des heures en plus",
        "description": "A la Chapelle-en-Vercors, un\u00a0\u00e9tablissement propose des cr\u00e9neaux suppl\u00e9mentaires d\u00e9di\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation aux m\u00e9dias. Un outil pr\u00e9cieux pour d\u00e9velopper l\u2019esprit critique des \u00e9l\u00e8ves et un moyen de valoriser le r\u00f4le des professeurs documentalistes.",
        "url": "https://www.liberation.fr/societe/education/education-aux-medias-dans-la-drome-le-bonus-des-heures-en-plus-20230330_GO4RIXYJ5VFRBCGWJJB4GQQY6A/",
        "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Xev09pKeY0bcrHjjyTBDOdt3HD8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1885x1025:1895x1035)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/MZSZJWAUNRGKRNBDHJWMT2GPKM.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T06:00:00Z",
        "content": "A la Chapelle-en-Vercors, un\u00a0\u00e9tablissement propose des cr\u00e9neaux suppl\u00e9mentaires d\u00e9di\u00e9s \u00e0 l\u00e9ducation aux m\u00e9dias. Un outil pr\u00e9cieux pour d\u00e9velopper lesprit critique des \u00e9l\u00e8ves et un moyen de valoriser \u2026 [+123 chars]",
        "topic": "Education",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/education.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Basta.media"
        },
        "author": "Elsa Gambin",
        "title": "En cas de SNU obligatoire, des familles se pr\u00e9parent \u00e0 d\u00e9sob\u00e9ir \u00ab m\u00eame s'il y a des risques \u00bb",
        "description": "Le Service national universel (SNU) deviendra-t-il obligatoire ? Emmanuel Macron doit trancher d'ici l'\u00e9t\u00e9. Mais l'id\u00e9e d'une forme \u00ab d'embrigadement \u00bb des jeunes sur le temps scolaire fait bondir de nombreux parents, pr\u00eats \u00e0 la d\u00e9sob\u00e9issance.\n\n-\nSoci\u00e9t\u00e9\n\n/ \n\u2026",
        "url": "https://basta.media/en-cas-de-snu-obligatoire-des-familles-se-preparent-a-desobeir-meme-s-il-y-a",
        "urlToImage": "https://basta.media/local/cache-gd2/18/031b1173325f4346e3ffc7572eddd7.jpg?1679926963",
        "publishedAt": "2023-03-30T04:00:00Z",
        "content": "\u00ab\u00a0Je ne veux pas quon mette la petite graine de lordre absolu dans la t\u00eate de ma fille. Il y a quelque chose de d\u00e9l\u00e9t\u00e8re l\u00e0-dedans. Et je ne veux pas de militaires autour du champ de l\u00e9ducation, ces \u2026 [+13480 chars]",
        "topic": "Education",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/education.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Tom's Guide"
        },
        "author": "Nassim Chentouf",
        "title": "Canicules : Google avertit des vagues de chaleur dans son moteur de recherche, un syst\u00e8me d\u2019alerte d\u00e9voil\u00e9",
        "description": "Google a conscience de la crise climatique que traverse l\u2019humanit\u00e9. Face \u00e0 la multiplication des \u00e9pisodes de canicules, la firme de Mountain View annonce un syst\u00e8me d\u2019alerte qui nous pr\u00e9viendra en cas de vagues de chaleur \u00e0 venir.\nL\u2019article Canicules : Google\u2026",
        "url": "https://www.tomsguide.fr/canicules-google-annonce-les-vagues-de-chaleur-a-venir-un-nouveau-systeme-dalerte-devoile/",
        "urlToImage": "https://www.tomsguide.fr/content/uploads/sites/2/2023/03/heat-wave-g78259ca63_1280-1.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T16:59:02Z",
        "content": "Google a conscience de la crise climatique que traverse lhumanit\u00e9. Face \u00e0 la multiplication des \u00e9pisodes de canicules, la firme de Mountain View annonce un syst\u00e8me dalerte qui nous pr\u00e9viendra en cas \u2026 [+2545 chars]",
        "topic": "Health",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/health.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Sciences et Avenir"
        },
        "author": "AFP",
        "title": "Diagnostic des cancers: la France ne veut pas rater le coche de l'IA",
        "description": "La France entend bien prendre une longueur d'avance dans la course \u00e0 l'intelligence artificielle au service du diagnostic des cancers. L'outil pourrait \u00e0 l'avenir permettre aux m\u00e9decins de mieux adapter les traitements \u00e0 un stade plus pr\u00e9coce de la maladie.\nP\u2026",
        "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/sante/diagnostic-des-cancers-la-france-ne-veut-pas-rater-le-coche-de-l-ia_170428",
        "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/afp/2023/03/31/d3a519c4889a11a5368cfb36bb9c5f6d12991cc0.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T16:22:23Z",
        "content": "La France entend bien prendre une longueur d'avance dans la course \u00e0 l'intelligence artificielle au service du diagnostic des cancers. L'outil pourrait \u00e0 l'avenir permettre aux m\u00e9decins de mieux adap\u2026 [+4259 chars]",
        "topic": "Health",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/health.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Lalibre.be"
        },
        "author": "Genevi\u00e8ve Simon",
        "title": "Lionel Shriver, invit\u00e9e d'honneur de la Foire du livre: \"Plus le th\u00e8me est grave, plus j\u2019ai envie de faire rire le lecteur\"",
        "description": "Temp\u00e9rament de guerri\u00e8re, Lionel Shriver, invit\u00e9e d'honneur de la Foire du livre, ose tout, et ne prend rien ni personne au s\u00e9rieux.",
        "url": "https://www.lalibre.be/culture/2023/03/30/plus-le-theme-est-grave-plus-jai-envie-de-faire-rire-le-lecteur-ACHS5DJBJJE3DLEZYNB5PNOLGU/",
        "urlToImage": "https://www.lalibre.be/resizer/sQejnEheWC9HMJFIVANSa7VJUq8=/1200x630/filters:format(jpeg):focal(1639.5x1238.5:1649.5x1228.5):watermark(cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/BJHEN36IPZENPF43EEHTEVACCM.png,0,-0,0,100)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/GUNZIPKVDJEPFFCSRL6XCGOFJA.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T16:00:00Z",
        "content": "Quelle a \u00e9t\u00e9 l\u00e9tincelle initiale ? Comment est n\u00e9 \"\u00c0 prendre ou \u00e0 laisser ?\"\r\nUne de mes amies a d\u00e9clar\u00e9 un jour avec passion quelle navait pas envie de vivre au-del\u00e0 de 80 ans. Cest une personne s\u00e9r\u2026 [+7262 chars]",
        "topic": "Health",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/health.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": "le-monde",
            "name": "Le Monde"
        },
        "author": "Sandrine Cabut",
        "title": "Football professionnel\u00a0: les d\u00e9g\u00e2ts c\u00e9r\u00e9braux \u00e0 long terme en question",
        "description": "Une nouvelle \u00e9tude men\u00e9e en Su\u00e8de confirme la fr\u00e9quence \u00e9lev\u00e9e de maladies neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives chez les footballeurs professionnels. Les commotions c\u00e9r\u00e9brales mais aussi le jeu de t\u00eate pourraient \u00eatre en cause.",
        "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2023/03/30/football-professionnel-les-degats-cerebraux-a-long-terme-en-question_6167612_1650684.html",
        "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2023/03/27/0/0/2511/1674/1440/960/60/0/0687083_1679905835766-814447.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T15:00:28Z",
        "content": "Dix mille pas et plus. De publication en publication, la suspicion sest confirm\u00e9e\u00a0: les footballeurs professionnels sont plus expos\u00e9s que la population g\u00e9n\u00e9rale aux maladies neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives, et en\u2026 [+2967 chars]",
        "topic": "Health",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/health.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Phonandroid"
        },
        "author": "Andry Nirina",
        "title": "Google vous avertira de l\u2019imminence d\u2019une canicule directement dans le moteur de recherche",
        "description": "Des millions de gens dans le monde redoutent l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019\u00e9t\u00e9 et des vagues de chaleur qui ne manqueront pas de d\u00e9ferler sur nous. Google a annonc\u00e9 sur son site que son moteur de recherche va bient\u00f4t afficher des informations...",
        "url": "https://www.phonandroid.com/google-vous-avertira-de-limminence-dune-canicule-directement-dans-le-moteur-de-recherche.html",
        "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2023/03/96530694_m_normal_none_1200_750.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T14:28:20Z",
        "content": "Des millions de gens dans le monde redoutent larriv\u00e9e de l\u00e9t\u00e9 et des vagues de chaleur qui ne manqueront pas de d\u00e9ferler sur nous. Google a annonc\u00e9 sur son site que son moteur de recherche va bient\u00f4t\u2026 [+2050 chars]",
        "topic": "Health",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/health.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Numerama"
        },
        "author": "Marcus Dupont-Besnard",
        "title": "Face au r\u00e9chauffement, Google int\u00e8gre des alertes en cas de \u00ab chaleur extr\u00eame \u00bb",
        "description": "Les recherches sur les vagues de chaleur ont atteint des niveaux records, face \u00e0 ces ph\u00e9nom\u00e8nes qui se sont accrus en 2021 et 2022. L'entreprise vient d'annoncer la mise en place d'une nouvelle fonction plus compl\u00e8te pour alerter et accompagner en cas de \u00ab ch\u2026",
        "url": "https://www.numerama.com/sciences/1322278-face-au-rechauffement-google-integre-des-alertes-en-cas-de-chaleur-extreme.html",
        "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2023/03/chaleur-canicule-ville-soleil.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T09:08:56Z",
        "content": "Les recherches sur les vagues de chaleur ont atteint des niveaux records, face \u00e0 ces ph\u00e9nom\u00e8nes qui se sont accrus en 2021 et 2022. Lentreprise vient dannoncer la mise en place dune nouvelle fonction\u2026 [+3569 chars]",
        "topic": "Health",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/health.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "GlobeNewswire"
        },
        "author": "TELUS Health",
        "title": "Pr\u00e8s de la moiti\u00e9 des Canadiens actifs se sentent accabl\u00e9s par leurs dettes",
        "description": "Le plus r\u00e9cent rapport de l\u2019Indice de sant\u00e9 mentale globale r\u00e9v\u00e8le que la sant\u00e9 mentale des travailleurs au Canada a connu sa plus forte d\u00e9t\u00e9rioration en un mois depuis avril 2020 Le plus r\u00e9cent rapport de l\u2019Indice de sant\u00e9 mentale globale r\u00e9v\u00e8le que la sant\u00e9\u2026",
        "url": "https://www.globenewswire.com/news-release/2023/03/30/2637346/0/fr/Pr%C3%A8s-de-la-moiti%C3%A9-des-Canadiens-actifs-se-sentent-accabl%C3%A9s-par-leurs-dettes.html",
        "urlToImage": "https://ml.globenewswire.com/Resource/Download/74c0596b-057c-4822-ad1c-1965b253b7b1",
        "publishedAt": "2023-03-30T07:30:00Z",
        "content": "TORONTO, 30 mars 2023 (GLOBE NEWSWIRE) -- TELUS\u00a0Sant\u00e9 (auparavant LifeWorks) a publi\u00e9 aujourdhui un rapport sp\u00e9cial sur\u00a0le bien-\u00eatre financier dans le cadre de son Indice de sant\u00e9 mentale, qui montre\u2026 [+6460 chars]",
        "topic": "Health",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/health.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Gamekult"
        },
        "author": "Jarod",
        "title": "L'E3 2023 est officiellement annul\u00e9",
        "description": "Cette fois, plus de pand\u00e9mie pour servir d'excuse. D\u00e9j\u00e0 lourdement remis en question ces derni\u00e8res ann\u00e9es, l'E3 est entr\u00e9 pour de bon dans plus grande crise existentielle de son histoire en voyant son \u00e9dition 2023 tout bonnement annul\u00e9e face \u00e0 la vertigineuse\u2026",
        "url": "https://www.gamekult.com/actualite/l-e3-2023-est-officiellement-annule-3050855370.html",
        "urlToImage": "https://cdn.gamekult.com/optim/images/news/30/3050855370/l-e3-2023-est-officiellement-annule-4a927bf7__w854.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T22:00:00Z",
        "content": "Qu'il semble loin le temps o\u00f9 l'on se demandait quelle mouche avait bien pu piquer Sony pour oser d\u00e9clarer forfait \u00e0 l'E3 2019. Pas de stand, ni de conf\u00e9rence PlayStation. Une nouvelle choquante et p\u2026 [+4471 chars]",
        "topic": "World",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/world.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "NoFrag"
        },
        "author": "Estyaah",
        "title": "Operation Sunstorm : le nouveau patch de World War 3 ajoute des cartes au Japon",
        "description": "On vous en parlait la semaine derni\u00e8re, World War 3 vient de publier un nouveau patch, intitul\u00e9 Operation Sunstorm. Il s\u2019agit de la deuxi\u00e8me op\u00e9ration du jeu, et elle apporte notamment deux nouvelles cartes au Japon : Tokyo et Shibuya. Un nouveau mode de jeu,\u2026",
        "url": "https://nofrag.com/operation-sunstorm-le-nouveau-patch-de-world-war-3-ajoute-des-cartes-au-japon/",
        "urlToImage": "https://s3.nofrag.com/2023/03/maxresdefault-64.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T19:52:39Z",
        "content": "On vous en parlait la semaine derni\u00e8re, World War 3 vient de publier un nouveau patch, intitul\u00e9 Operation Sunstorm. Il s\u2019agit de la deuxi\u00e8me op\u00e9ration du jeu, et elle apporte notamment deux nouvelles\u2026 [+687 chars]",
        "topic": "World",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/world.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Investing.com"
        },
        "author": "Reuters",
        "title": "China calls US debt trap accusation 'irresponsible'",
        "description": "China calls US debt trap accusation 'irresponsible'",
        "url": "https://www.investing.com/news/economy/china-calls-us-debt-trap-accusation-irresponsible-3045512",
        "urlToImage": "https://i-invdn-com.investing.com/news/indicatornews_5_800x533_L_1412601619.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T19:07:47Z",
        "content": "By Eduardo Baptista and Kanishka Singh\r\nBEIJING/ WASHINGTON (Reuters) - China on Thursday called remarks by U.S. Treasury Secretary Janet Yellen \"irresponsible\" and \"unreasonable\" after Yellen said B\u2026 [+2015 chars]",
        "topic": "World",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/world.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Le Soir"
        },
        "author": "Jeremy Olcina",
        "title": "Scott Pilgrim va faire son retour",
        "description": "Edgar Wright, le r\u00e9alisateur de Scott Pilgrim vs. the World, a partag\u00e9 sur Twitter une vid\u00e9o d\u2019annonce du casting. Ce retour prend la forme d\u2019une s\u00e9rie d\u2019animation produite par Netflix. Scott Pilgrim va faire son retour dans une s\u00e9rie d\u2019animation Netflix. Un \u2026",
        "url": "https://geeko.lesoir.be/2023/03/30/scott-pilgrim-va-faire-son-retour/",
        "urlToImage": "https://geeko-media.lesoir.be/wp-content/uploads/2023/03/Scott-Pilgrim-1068x580.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T16:12:57Z",
        "content": "Edgar Wright, le r\u00e9alisateur de Scott Pilgrim vs. the World, a partag\u00e9 sur Twitter une vid\u00e9o dannonce du casting. Ce retour prend la forme dune s\u00e9rie danimation produite par Netflix.\r\nScott Pilgrim v\u2026 [+1551 chars]",
        "topic": "World",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/world.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Gameblog"
        },
        "author": "Tiny_Ellie",
        "title": "Amazon Prime : les jeux gratuits d'avril 2023 d\u00e9voil\u00e9s, avec une grosse licence",
        "description": "Les abonn\u00e9s Amazon Prime pourront r\u00e9cup\u00e9rer une poign\u00e9e de nouveaux jeux gratuits en avril 2023. Voici le programme officiel pour les prochaines semaines.",
        "url": "https://www.gameblog.fr/jeu-video/ed/news/amazon-prime-jeux-avril-2023-420553",
        "urlToImage": "https://cdn-uploads.gameblog.fr/img/news/420553_6425aa2196fb8.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T14:34:06Z",
        "content": "Les abonn\u00e9s Amazon Prime pourront r\u00e9cup\u00e9rer une poign\u00e9e de nouveaux jeux gratuits en avril 2023. Voici le programme officiel pour les prochaines semaines.Les jeux gratuits sur PC sencha\u00eenent. Lavanta\u2026 [+5358 chars]",
        "topic": "World",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/world.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Journal du geek"
        },
        "author": "Gregori Pujol",
        "title": "Les 4 phrases \u00e0 \u00e9viter pour \u00e9lever un enfant \u00e9quilibr\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e8re du num\u00e9rique",
        "description": "Dans notre soci\u00e9t\u00e9 actuelle, la technologie fait partie int\u00e9grante de la vie quotidienne et influe grandement sur le d\u00e9veloppement de nos enfants. Richard Culatta, expert en \u00e9ducation technologique, a \u00e9tudi\u00e9 les strat\u00e9gies employ\u00e9es par les parents les plus e\u2026",
        "url": "https://www.journaldugeek.com/2023/03/30/les-4-phrases-a-eviter-pour-elever-un-enfant-equilibre-a-lere-du-numerique/",
        "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2023/03/kids.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T14:16:36Z",
        "content": "Dans notre soci\u00e9t\u00e9 actuelle, la technologie fait partie int\u00e9grante de la vie quotidienne et influe grandement sur le d\u00e9veloppement de nos enfants. Richard Culatta, expert en \u00e9ducation technologique, \u2026 [+3627 chars]",
        "topic": "World",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/world.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Frandroid"
        },
        "author": "Manuel Castejon",
        "title": "GeForce Now : la liste des jeux ajout\u00e9s en avril 2023",
        "description": "Nvidia vient de r\u00e9v\u00e9ler les jeux qui rejoindront son service de cloud gaming en avril 2023.",
        "url": "https://www.frandroid.com/marques/nvidia/1651851_geforce-now-la-liste-des-jeux-ajoutes-en-avril-2023",
        "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2023/03/dead-island-2-ps5.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T13:28:47Z",
        "content": "Nvidia vient de r\u00e9v\u00e9ler les jeux qui rejoindront son service de cloud gaming en avril 2023.\r\nLe jeudi, c\u2019est GeForce Thursday pour les amateurs de cloud gaming ! Comme toutes les semaines, Nvidia raj\u2026 [+2150 chars]",
        "topic": "World",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/world.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "dh.be"
        },
        "author": "Nicolas Christiaens",
        "title": "La confiance et la justesse tactique, les plus gros dopants des Jumbo-Visma",
        "description": "Christophe Laporte et Tiesj Benoot ont livr\u00e9 un r\u00e9cital tactique dans la finale de A Travers la Flandre.",
        "url": "https://www.dhnet.be/sports/cyclisme/classiques/2023/03/30/la-confiance-et-la-justesse-tactique-les-plus-gros-dopants-des-jumbo-visma-GSB4HH4AUZCDZDH7ZXAPNB5FCA/",
        "urlToImage": "https://www.dhnet.be/resizer/apUOnk1ehnmZyKN7veN6Lb1KLDw=/1200x630/filters:format(jpeg):focal(3368.5x2254:3378.5x2244):watermark(cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/6LJWAO74QZHR7KW5AX2LGSOHQQ.png,0,-0,0,100)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/ipmgroup/AYQDNFW4UNH75C5UREFBAO7TEA.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T13:13:47Z",
        "content": "Stefan K\u00fcng lui-m\u00eame nous le racontait dans le dernier num\u00e9ro de Radio Peloton : En 2017, je me souviens que Greg Van Avermaet s\u00e9tait align\u00e9 \u00e0 Gand-Wevelgem sans grande ambition et il avait \u00e9t\u00e9 surpr\u2026 [+2910 chars]",
        "topic": "World",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/world.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Tuxboard.com"
        },
        "author": "E. G.",
        "title": "Fortnite: un joueur cr\u00e9e une map de film d\u2019horreur et le r\u00e9sultat fait vraiment flipper !",
        "description": "Un joueur de Fortnite recr\u00e9e une map inspir\u00e9e d\u2019un film d\u2019horreur et le r\u00e9sultat est plut\u00f4t r\u00e9ussi ! Et surtout\u2026...\nL\u2019article Fortnite: un joueur cr\u00e9e une map de film d\u2019horreur et le r\u00e9sultat fait vraiment flipper ! est apparu en premier sur Tuxboard.",
        "url": "https://www.tuxboard.com/fortnite-un-joueur-cree-une-map-de-film-dhorreur-et-le-resultat-fait-vraiment-flipper-30032023/",
        "urlToImage": "https://www.tuxboard.com/wp-content/uploads/2023/03/Fortnite-un-joueur-cree-une-map-de-film-dhorreur-et-le-resultat-fait-vraiment-flipper-.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T20:43:04Z",
        "content": "Un joueur recr\u00e9e une map de film d'horreur dans le c\u00e9l\u00e8bre jeu Fortnite. Et le moins que l'on puisse dire, c'est que c'est terrifiant !\r\nUn joueur de Fortnite recr\u00e9e une map inspir\u00e9e d\u2019un film d\u2019horr\u2026 [+3493 chars]",
        "topic": "Gaming",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/games.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Tomshardware.fr"
        },
        "author": "Yannick Guerrini",
        "title": "ASUS TUF Gaming B760-PLUS WIFI DDR4 : un excellent ticket d\u2019entr\u00e9e pour jouer en LGA 1700",
        "description": "Faut-il obligatoirement casser sa tirelire pour acheter une carte m\u00e8re (tr\u00e8s) haut de gamme lorsqu'il s'agit de monter un PC gaming ? Notre test de l'ASUS TUF Gaming B760-PLUS WIFI DDR4 apporte quelques \u00e9l\u00e9ments de r\u00e9ponse qui feront probablement plaisir \u00e0 vo\u2026",
        "url": "https://www.tomshardware.fr/test-asus-tuf-gaming-b760-plus-wifi-ddr4-carte-mere-performances/",
        "urlToImage": "https://www.tomshardware.fr/content/uploads/sites/3/2023/03/Asus-TUF-Gaming-B760-Plus-WiFi-D4-radiateurs2.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T18:00:20Z",
        "content": "Faut-il obligatoirement casser sa tirelire pour acheter une carte m\u00e8re (tr\u00e8s) haut de gamme lorsqu\u2019il s\u2019agit de monter un PC gaming ? Notre test de l\u2019ASUS TUF Gaming B760-PLUS WIFI DDR4 apporte quelq\u2026 [+7936 chars]",
        "topic": "Gaming",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/games.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Journal du geek"
        },
        "author": "Thomas Estimbre",
        "title": "Omen et Victus\u00a0: les nouveaux PC portables gamer de HP en ont dans le ventre",
        "description": "HP renouvelle son offre gaming, avec trois nouvelles machines dans les familles Omen et Victus. Puissantes, elles sont attendues \u00e0 des prix abordables.\nOmen et Victus\u00a0: les nouveaux PC portables gamer de HP en ont dans le ventre",
        "url": "https://www.journaldugeek.com/2023/03/30/omen-victus-nouveaux-pc-portables-gamer-hp-ont-dans-ventre/",
        "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2023/03/omen-lifestyle-hp.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T17:00:58Z",
        "content": "HP renouvelle son offre gaming, avec trois nouvelles machines dans les familles Omen et Victus. Puissantes, elles sont attendues \u00e0 des prix abordables.HP met \u00e0 jour son catalogue d\u2019ordinateurs portab\u2026 [+3277 chars]",
        "topic": "Gaming",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/games.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Frandroid"
        },
        "author": "M\u00e9lanie Capelli",
        "title": "Samsung Odyssey Neo G4 : cet \u00e9cran PC 27\u00a0pouces (240 Hz, 1ms) perd 100\u00a0euros de son prix",
        "description": "Si vous souhaitez revoir votre configuration gaming, le Samsung Odyssey Neo G4 est un bon \u00e9cran pour vos sessions de jeux. Et aujourd\u2019hui, il revient \u00e0 seulement 232 euros au lieu de 349 euros de base.",
        "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/1652233_samsung-odyssey-neo-g4-cet-ecran-pc-27-pouces-240-hz-1ms-perd-100-euros-de-son-prix",
        "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2023/03/samsung-odyssey-g4-2022.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T16:53:04Z",
        "content": "Si vous souhaitez revoir votre configuration gaming, le Samsung Odyssey Neo G4 est un bon \u00e9cran pour vos sessions de jeux. Et aujourdhui, il revient \u00e0 seulement 232 euros au lieu de 349 euros de base\u2026 [+2863 chars]",
        "topic": "Gaming",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/games.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Frandroid"
        },
        "author": "Axel Savoye",
        "title": "Lenovo : ce laptop gaming avec Intel Core i7 (12e gen) et RTX 3070 est \u00e0 moiti\u00e9 prix",
        "description": "Avec sa gamme Legion, Lenovo s'\u00e9vertue \u00e0 proposer des configurations gaming pouss\u00e9es mais aux tarifs parfois sal\u00e9s. C'est que faire rentrer tous les composants dont une grosse carte graphique dans un ch\u00e2ssis de 16 pouces demande un savoir-faire particulier. I\u2026",
        "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/1651989_lenovo-ce-laptop-gaming-avec-intel-core-i7-12e-gen-et-rtx-3070-est-a-moitie-prix",
        "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2023/03/lenovo-legion-5-frandroid.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T16:18:54Z",
        "content": "Avec sa gamme Legion, Lenovo s'\u00e9vertue \u00e0 proposer des configurations gaming pouss\u00e9es mais aux tarifs parfois sal\u00e9s. C'est que faire rentrer tous les composants dont une grosse carte graphique dans un\u2026 [+3582 chars]",
        "topic": "Gaming",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/games.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Tom's Guide"
        },
        "author": "Thibaut Derex",
        "title": "TV Samsung : Quels sont les meilleurs t\u00e9l\u00e9viseurs de 2023 ?",
        "description": "Samsung est depuis longtemps l\u2019un des leaders du march\u00e9 du t\u00e9l\u00e9viseur. La marque cor\u00e9enne propose des TV de tout format (OLED, QLED, QD-OLED) et avec des diagonales du simple au double selon les mod\u00e8les. Parmi ce vaste choix, nous avons essay\u00e9 de vous trouver\u2026",
        "url": "https://www.tomsguide.fr/tv-samsung-quels-sont-les-meilleurs-televiseurs/",
        "urlToImage": "https://www.tomsguide.fr/content/uploads/sites/2/2023/03/Samsung-illusatraion.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T16:15:06Z",
        "content": "Samsung est depuis longtemps lun des leaders du march\u00e9 du t\u00e9l\u00e9viseur. La marque cor\u00e9enne propose des TV de tout format (OLED, QLED, QD-OLED) et avec des diagonales du simple au double selon les mod\u00e8l\u2026 [+13486 chars]",
        "topic": "Gaming",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/games.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "FREDZONE"
        },
        "author": "Maxime O.",
        "title": "Jeux vid\u00e9o\u00a0sur PC : 10 conseils pour am\u00e9liorer les performances de sa machine !",
        "description": "Certains types de jeux vid\u00e9o sont plus int\u00e9ressants lorsque vous les jouez sur votre PC. Toutefois, pour profiter de la meilleure exp\u00e9rience de jeu, vous devez prendre certaines mesures indispensables. Entre autres, vous devez g\u00e9rer les mises \u00e0 jour de votre \u2026",
        "url": "https://www.fredzone.org/jeux-video-10-conseils-pour-ameliorer-les-performances-de-son-pc-rjm235",
        "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2023/03/165637263_m_normal_none.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T16:05:37Z",
        "content": "Certains types de jeux vid\u00e9o sont plus int\u00e9ressants lorsque vous les jouez sur votre PC. Toutefois, pour profiter de la meilleure exp\u00e9rience de jeu, vous devez prendre certaines mesures indispensable\u2026 [+13987 chars]",
        "topic": "Gaming",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/games.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Futura"
        },
        "author": "Nathalie Mayer, Journaliste",
        "title": "D\u00e9couverte des deux trous noirs les plus proches de la Terre et ils sont d\u2019un type encore jamais vu !",
        "description": "Une \u00e9toile qui oscille dans le ciel, ce n\u2019est pas tout \u00e0 fait normal. Du moins, cela cache la pr\u00e9sence d\u2019un autre objet massif dans les environs. Et lorsque aucun instrument n\u2019est capable d\u2019en d\u00e9tecter la lumi\u00e8re, il ne reste qu\u2019une seule option\u00a0: il s\u2019agit d\u2026",
        "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/trou-noir-decouverte-deux-trous-noirs-plus-proches-terre-ils-sont-type-encore-jamais-vu-104394/",
        "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/largeoriginal/7/9/f/79f879cfa8_50200425_trou-noir-nouveau-type.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-30T15:59:36Z",
        "content": "Une \u00e9toile qui oscille dans le ciel, ce nest pas tout \u00e0 fait normal. Du moins, cela cache la pr\u00e9sence dun autre objet massif dans les environs. Et lorsque aucun instrument nest capable den d\u00e9tecter l\u2026 [+3255 chars]",
        "topic": "Astronomy",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/astronomy.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Sciences et Avenir"
        },
        "author": "Philippe Pajot",
        "title": "Le plus brillant sursaut gamma jamais d\u00e9tect\u00e9 se d\u00e9voile",
        "description": "Le 9 octobre 2022, les astronomes voient un flash de rayonnement gamma exceptionnel. Aussit\u00f4t, les t\u00e9lescopes du monde entier se tournent vers la galaxie lointaine qui a produit ce que les astronomes appellent un sursaut gamma. Une partie du foisonnement de d\u2026",
        "url": "https://www.sciencesetavenir.fr/espace/astrophysique/le-plus-brillant-sursaut-gamma-jamais-detecte-se-devoile_170356",
        "urlToImage": "https://www.sciencesetavenir.fr/assets/img/2022/10/15/cover-r4x3w1200-64230665e2b32-48c779f645b2d71ce043ead16b6495ce007aad6c-jpg.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-28T18:00:00Z",
        "content": "Lorsque les satellites gamma voient appara\u00eetre ce flash qui sature leurs d\u00e9tecteurs, en octobre 2022, une alerte mondiale est lanc\u00e9e afin que les t\u00e9lescopes au sol et dans l\u2019espace puissent suivre la\u2026 [+2437 chars]",
        "topic": "Astronomy",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/astronomy.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Tom's Guide"
        },
        "author": "Antoine Barsacq",
        "title": "Apple Watch Series 8 : prix, design, fonctionnalit\u00e9s, on vous dit tout",
        "description": "L'Apple Watch Series 8 est sortie en septembre 2022 et est actuellement la principale repr\u00e9sentante des montres connect\u00e9es de la marque \u00e0 la pomme. On vous dit tout ce que vous devez savoir \u00e0 son sujet. \nL\u2019article Apple Watch Series 8 : prix, design, fonction\u2026",
        "url": "https://www.tomsguide.fr/apple-watch-series-8-prix-design-fonctionnalites-on-vous-dit-tout/",
        "urlToImage": "https://www.tomsguide.fr/content/uploads/sites/2/2023/03/Apple-Watch-Series-8.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-27T14:05:42Z",
        "content": "L\u2019Apple Watch Series 8 est sortie en septembre 2022 et est actuellement la principale repr\u00e9sentante des montres connect\u00e9es de la marque \u00e0 la pomme. On vous dit tout ce que vous devez savoir \u00e0 son suj\u2026 [+9500 chars]",
        "topic": "Astronomy",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/astronomy.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Futura"
        },
        "author": "L\u00e9a Fournasson, Journaliste scientifique",
        "title": "\u2019Oumuamua n'est pas un vaisseau spatial extraterrestre, d'apr\u00e8s cette \u00e9tude",
        "description": "Une nouvelle \u00e9tude remet de nouveau en question l'origine d'\u2019Oumuamua, cet \u00e9trange objet allong\u00e9 d\u00e9couvert en 2017. Des scientifiques sont parvenus \u00e0 expliquer son \u00e9trange orbite, qui serait coh\u00e9rente avec l'hypoth\u00e8se de la com\u00e8te interstellaire !",
        "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/objet-interstellaire-oumuamua-nest-pas-vaisseau-spatial-extraterrestre-apres-cette-etude-78536/",
        "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/largeoriginal/e/8/b/e8bb980b3a_50200075_oumuamua-comete.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-22T17:03:58Z",
        "content": "Une nouvelle \u00e9tude remet de nouveau en question l'origine d'Oumuamua, cet \u00e9trange objet allong\u00e9 d\u00e9couvert en 2017. Des scientifiques sont parvenus \u00e0 expliquer son \u00e9trange orbite, qui serait coh\u00e9rente\u2026 [+28881 chars]",
        "topic": "Astronomy",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/astronomy.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Futura"
        },
        "author": "L\u00e9a Fournasson, Journaliste scientifique",
        "title": "Le myst\u00e9rieux objet interstellaire \u2019Oumuamua ne serait pas un vaisseau extraterrestre, finalement",
        "description": "En 2017, des astronomes d\u00e9couvraient 'Oumuamua, un objet avec une forme \u00e9trange dont la nature a depuis \u00e9t\u00e9 longtemps d\u00e9battue. Cette fois, des scientifiques se sont bas\u00e9s sur l'orbite inhabituelle de ce\u00a0\u00ab messager \u00bb extraterrestre pour red\u00e9finir ce qu'est 'O\u2026",
        "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/objet-interstellaire-mysterieux-objet-interstellaire-oumuamua-ne-serait-pas-vaisseau-extraterrestre-finalement-78536/",
        "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/largeoriginal/5/9/4/5941096f16_50200137_oumuamua-comete-interstellaire.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-22T17:03:58Z",
        "content": "En 2017, des astronomes d\u00e9couvraient 'Oumuamua, un objet avec une forme \u00e9trange dont la nature a depuis \u00e9t\u00e9 longtemps d\u00e9battue. Cette fois, des scientifiques se sont bas\u00e9s sur l'orbite inhabituelle d\u2026 [+28922 chars]",
        "topic": "Astronomy",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/astronomy.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Futura"
        },
        "author": "Laurent Sacco, Journaliste",
        "title": "Derni\u00e8res r\u00e9v\u00e9lations scientifiques de l'impact de l\u2019ast\u00e9ro\u00efde Dimorphos par la sonde Dart",
        "description": "La mission Dart (Double Asteroid Redirection Test) de la Nasa avait pour but principal de donner une preuve de principe qu'Homo sapiens avait la possibilit\u00e9 de ne pas dispara\u00eetre de la m\u00eame fa\u00e7on que les dinosaures, en d\u00e9viant par un impact l'ast\u00e9ro\u00efde Dimorp\u2026",
        "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronomie-dernieres-revelations-scientifiques-impact-asteroide-dimorphos-sonde-dart-104146/",
        "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/largeoriginal/5/b/1/5b12e65eb2_50150710_dart-didymoon-hera-nasa.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-21T13:00:16Z",
        "content": "La mission Dart (Double Asteroid Redirection Test) de la Nasa avait pour but principal de donner une preuve de principe qu'Homo sapiens avait la possibilit\u00e9 de ne pas dispara\u00eetre de la m\u00eame fa\u00e7on que\u2026 [+7921 chars]",
        "topic": "Astronomy",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/astronomy.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "G\u00e9n\u00e9ration NT"
        },
        "author": "Christian D.",
        "title": "Prolif\u00e9ration spatiale : les astronomes n'arrivent plus \u00e0 voir entre les satellites",
        "description": "GNT est le portail Hi-Tech fran\u00e7ais consacr\u00e9 aux nouvelles technologies (internet, logiciel, mat\u00e9riel, mobilit\u00e9, entreprise) et au jeu vid\u00e9o PC et consoles.",
        "url": "https://www.generation-nt.com/actualites/pollution-spatiale-astronomie-observation-satellite-2034651",
        "urlToImage": "https://img.generation-nt.com/terre-espace-reseau-communications_0298000001668225.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-21T11:10:01Z",
        "content": "Si l'humanit\u00e9 a pass\u00e9 des milliers d'ann\u00e9es \u00e0 contempler les \u00e9toiles et r\u00eaver sous les cieux, la soci\u00e9t\u00e9 moderne risque bien d'\u00eatre priv\u00e9e de cette possibilit\u00e9. La multiplication des satellites en or\u2026 [+2326 chars]",
        "topic": "Astronomy",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/astronomy.com"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "FRANCE 24 English"
        },
        "author": "FRANCE24",
        "title": "Cri d'alarme des astronomes face \u00e0 une pollution spatiale croissante",
        "description": "Depuis l'av\u00e8nement des m\u00e9ga-constellations - plusieurs milliers de satellites envoy\u00e9s par grappes - en 2019, initi\u00e9 par l'Am\u00e9ricain Space X, le nombre de satellites a plus que doubl\u00e9 et les projets se multiplient pour apporter du haut d\u00e9bit depuis l'espace.\n\n\u2026",
        "url": "https://www.france24.com/fr/info-en-continu/20230320-cri-d-alarme-des-astronomes-face-%C3%A0-une-pollution-spatiale-croissante",
        "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/e5b9d7c6-c73d-11ed-a234-005056a90321/w:1280/p:16x9/3c6834ea1fcf2b6cb788d2e608704ec0d2fd9b03.jpg",
        "publishedAt": "2023-03-20T16:40:18Z",
        "content": "Paris (AFP) L'horizon des astronomes se bouche: la pollution spatiale engendr\u00e9e par la prolif\u00e9ration des satellites en orbite perturbe les observations des t\u00e9lescopes, au point de menacer l'avenir de\u2026 [+4147 chars]",
        "topic": "Astronomy",
        "sourceUrl": "https://logo.clearbit.com/astronomy.com"
    }
]